{"dID":71142,"playerDiags":5,"actionNodes":0,"startPoint":0,"loadTag":"","previewPanning":false,"autosave":true,"locEdit":false,"showSettings":true,"pd_isp_0":true,"pd_rect_0":[90,10],"pd_comSize_0":1,"pd_ID_0":0,"pd_pTag_0":"","pd_sprite_0":"Assets/Packages/VIDE/Resources/_sprt_CabecaSebastian.png","pd_expand_0":true,"pd_vars0":0,"pd_0_com_0iSet":-1,"pd_0_com_0oAns":1,"pd_0_com_0oAct":-1,"pd_0_com_0text":"Meu Senhor, esse... Esse \u00e9 o colar da Pamoka?!          ","pd_0_com_0extraD":"ExtraData","pd_0_com_0showmore":false,"pd_0_com_0visible":true,"pd_0_com_0audio":"","pd_0_com_0sprite":"","pd_isp_1":true,"pd_rect_1":[460,10],"pd_comSize_1":1,"pd_ID_1":1,"pd_pTag_1":"","pd_sprite_1":"Assets/Packages/VIDE/Resources/_sprt_CabecaSebastian.png","pd_expand_1":true,"pd_vars1":0,"pd_1_com_0iSet":-1,"pd_1_com_0oAns":4,"pd_1_com_0oAct":-1,"pd_1_com_0text":"P-pamoka.... Por favor, n\u00e3o. N\u00e3o, n\u00e3o, n\u00e3o. Voc\u00ea, voc\u00ea n\u00e3o pode me deixar.... Eu n\u00e3o acredito nisso. Por favor, isso n\u00e3o.          ","pd_1_com_0extraD":"ExtraData","pd_1_com_0showmore":false,"pd_1_com_0visible":true,"pd_1_com_0audio":"","pd_1_com_0sprite":"","pd_isp_2":true,"pd_rect_2":[470,290],"pd_comSize_2":1,"pd_ID_2":2,"pd_pTag_2":"","pd_sprite_2":"Assets/Packages/VIDE/Resources/_sprt_CabecaSebastian.png","pd_expand_2":true,"pd_vars2":0,"pd_2_com_0iSet":-1,"pd_2_com_0oAns":3,"pd_2_com_0oAct":-1,"pd_2_com_0text":"Todas essas pessoas mortas....          ","pd_2_com_0extraD":"ExtraData","pd_2_com_0showmore":false,"pd_2_com_0visible":true,"pd_2_com_0audio":"","pd_2_com_0sprite":"","pd_isp_3":true,"pd_rect_3":[90,550],"pd_comSize_3":1,"pd_ID_3":3,"pd_pTag_3":"","pd_sprite_3":"Assets/Packages/VIDE/Resources/_sprt_CabecaSebastian.png","pd_expand_3":true,"pd_vars3":0,"pd_3_com_0iSet":-1,"pd_3_com_0oAns":-1,"pd_3_com_0oAct":-1,"pd_3_com_0text":"Esses rob\u00f4s malditos. A Pamoka n\u00e3o.....          ","pd_3_com_0extraD":"ExtraData","pd_3_com_0showmore":false,"pd_3_com_0visible":true,"pd_3_com_0audio":"","pd_3_com_0sprite":"","pd_isp_4":true,"pd_rect_4":[100,290],"pd_comSize_4":1,"pd_ID_4":4,"pd_pTag_4":"","pd_sprite_4":"Assets/Packages/VIDE/Resources/_sprt_CabecaSebastian.png","pd_expand_4":true,"pd_vars4":0,"pd_4_com_0iSet":-1,"pd_4_com_0oAns":2,"pd_4_com_0oAct":-1,"pd_4_com_0text":"Talvez... Quem sabe n\u00e3o \u00e9 dela. Eu posso esta' confundido, n\u00e9? Eu......          ","pd_4_com_0extraD":"ExtraData","pd_4_com_0showmore":false,"pd_4_com_0visible":true,"pd_4_com_0audio":"","pd_4_com_0sprite":""}